無聊統計一下，有幾多00後識背周星馳電影對白？

唔係想扮老屎忽，純粹得個知字

粗略估計一個8,90後土生土長香港人最少都會睇過四五套星爺既戲，起碼up得出其中幾句經典對白

00成長期間正正係星爺淡出時期，唔知仲有幾多00後鍾意睇星爺既經典呢？

係連登認自己係00後 未死過咩
利申：90後

而家00後最大果粒都18歲啦

我呀妹03好鍾意周星馳啲戲
間唔時就上網煲

試過有個公司女仔客係00後
同佢傾計果陣知道佢玩開劍擊
問佢：「係咪峨眉派~~既劍法呀？」佢都識笑

3萬蚊！過夜呀！你條女係雞呀！

賭神大人在上細路阿星在下，小弟三歲…

我彈出彈入

認真啲 臨時演員都係演員

我洗唔洗un 下un 下咁講？

你鐘意

力拔山兮氣蓋世

時不利兮騅不逝

聞西

我都係希望你叫返我全名 達~聞~西~

係 隨你

一個投共奶共嘅人
點解要睇佢啲電影

投降輸一半

十室九貧湊得八兩七錢六分五毫四厘而且三心兩意一等下流